中共:講個笑話:民主國家

講個笑話吖
「中國」

帶夠風向未，你開呢D post 先係真正嘅笑話
自己唔鍾意個result 就話民主係笑話
呢D冇證冇據嘅fake news就當真，衰撚過藍屍
樓主你咁on9, 就算有民主，你都唔配合擁有

中間：中國共產黨宣稱的中國
右邊：現實的中國

呢個世界根本就無咩所謂自由民主, 你話中共一黨專政 尾國咪又係左癌/deep state專政, 所以我依家已經諗通左, 唔再盲信咩西方價值, 支持返自己祖國偉大復興仲好

記住支持臭閪蚑那呀

[今日西朝鮮，明日香港] 中國網民翻牆上《維基百科》被公安上門「查水錶」並公開其姓名和住址

言論自由你肯定? 依家侵喺twitter講句野都被block被ban, 侵同佢支持者講咩選舉有問題全部被定義為fake news, 左癌把持左媒體好耐啦 然後瘋狂用黎打壓侵, 言論自由你瞓醒未?

諗到好攰

現實右邊
應該個高佬 踩著矮佬同中佬個頭

全美國迫害我侵
媒體全部都係民主黨
點票全部都係民主黨
法官全部都係民主黨

講個笑話：共產國家....點知只係一小撮人共咗小市民嘅財產，真係所有老百姓都有平均收入？